點解玩個跑online都要比人放真相上網

唉
我現實已經冇咩朋友 係靠跑online先識到啲網友
我喺跑online算係幾出名。。同埋都幾多fd
成日一齊圍威喂 仲有一個好錫我嘅情
點知今日我張相比人放咗上網即刻比人解咗情同埋unfd...
個情仲要鬧我死肥婆呃佢感情...(我155cm 90kg 其實唔算肥)
而家咩朋友都冇晒。。好唔開心

點解要咁hurt我

返去瞓啦 咪搞事

橙

唔算肥
你去咗美國定肥胖異度空間吖？

點瞓得著。。。

最多叫有肉地囉

咁咩先叫肥？

我覺得100kg以上掛？

假膠po用不推文

認真post

你肥撚過我啦 減肥啦

你點知唔係真？

155 cm 90 kg

155cm 90kg唔肥啊

痴肥姐

其實我幾高幾重唔係重點
係唔明點解打個機都要咁

155cm 90kg 唔算肥 我睇咗啲咩

可唔可以唔好再針對我身型

點解會人擺相
你add人fb/ig?

我都唔知點搵到...
我ig冇相的

嗯

死肥婆的事，能算肥麼？接連便是難懂的話，什麼「155cm 90kg」，什麼「肥條撚」之類，引得眾人都鬨笑起來

樓主係你係你HMD識架嘛,開個假膠po一齊撚人,有曬前科

一陣食多2舊肉就冇事

呢個係認真post 唔好搞事 thx😊🙏🏻

一單還一單啦你成世人冇講過大話？

上兩個po話自己靚仔,而家變左肥婆仲話認真po

155 90kg點會肥
死咗要用起重機搬走你啫

上2個係假膠po
呢個係認真po唔得嗎😅🙏🏻

你呃左人感情
死不足惜
如果你話一開始就講明幾高幾重咁就無問題

假膠

我冇提過我幾高幾重㗎

我155cm 90kg
其實唔算肥
呢個咪係你問題囉

樣同身材真係咁重要咩

玩跑我淨係識fing頭小吉

收皮啦假膠

答你：樣同身材未必重要過你性格行為，但無可否認呢d因素都包含係一個人對你嘅評分入面
的確係有人唔會睇樣同身材但真係好少囉

幾多年之前

拉

純文字討論

淨係條丁都155cm 90kg重咁癲？

假膠 拉

相?

如果真係唔啱聽咪同你講聲對唔住囉，點解咁都要玩針對，真心好唔開心

我講心事都唔得，都要玩針對，到底我咗咩咁乞你哋憎，我改囉。

潮文嚟架？

仲有跑online架咩

155cm 90kg
起馬都減一半體重先見得人

二次元空間c-158

155 90kg，足以產生黑洞

認真，個男既可能將個感情當真左，然後一時間就適應唔到太大反差，咪覺得你呃佢囉。比著係我，如果我網友係90kg我唔會介意，但係如果係情就......
無論點都好啲人擺你上台笑係唔好既行為，網友呢啲野你玩其他遊戲即刻有番啦，唔需要灰心，勇敢quit game

用腦

多謝你你好好人
上邊全部都係罵我

?

....

如果你話唔算肥要將公斤轉磅喎

Fatception

你係唔係對有肉地呢幾個字有d誤會

點解咁撚肥

樓主

90kg 重量級跑手

咁都唔算肥？

死肥婆玩跑online當自己減緊肥

咁撚肥 會跑爛跑online個ser

屌
啱食完lunch 嘔
樓豬幾時賠返個飯比我

有無打錯單位？

我180先85kg,,,樓主

相呢
感
建
分

屌哂樓上班仇肥嘅仆街
你地可能覺得好好笑 其實咁樣係二次傷害緊樓主
樓主有咩事你地過唔過意得去?

樓主其實都冇做咩仆街嘢
洗唔洗俾人擺張相上網公開笑呀

樓主下次上網小心識人 俾定個底同心理準備人地
換相前諗清楚啦
總會遇到d 仆街

利申 肥仔

多謝你...
不過張相唔係我嚟

155cm 90kg
無論身高定體重都仲咁自信有啲誇喎Ching

想add樓主

張相真係唔係樓主嚟大家唔好推
唔好再傷害相中人

遠離下連登呢達是非之地 平復下啦
下次傾耐d 等對方都知你係點樣先換相啦

網上交友真係要好小心

唔洗利伸都知你係肥仔......

冇報漁農處捉鳩你咪叫好

即係咁，唔係話歧視你肥，問題係你冇認清事實，155，90kg都可以話有肉地嘅，呢個先係你最大嘅問題
肥唔緊要，我都肥仔嚟，但要認清事實，肥咪肥囉又要狡辯話自己有肉地，你要自欺欺人嘅我都吹你唔脹嘅
ps:認真答你，假膠死全家

我認我肥 亦都唔會俾好多藉口自己

但係人地受緊傷再踩多一腳 咁樣做又好正確

認真嘅
建議你減肥
唔係因為其他人目光而係為樓主你健康著想
唔好成日坐喺度打機郁下啦

以為有相

睇到你真相.. 你話你唔肥 係自己冇自覺定係太有自信
反正我覺得樣同體重唔係幾重要 但係你性格都好似有少少問題? 同埋你dm下果個人睇下佢幫唔幫你del post啦

155cm 90kg 唔肥？
去做 相撲手啦

收皮啦仆街
開假膠PO唔明好玩係邊度
你人生係咪咁撚無聊?

如果真係唔啱聽咪同你講聲對唔住囉，點解咁都要玩針對，真心好唔開心

我講心事都唔得，都要玩針對，到底我咗咩咁乞你哋憎，我改囉

你未開過咪唔明囉

你改左啦，由男變女假膠

Ching你main大隻仔？

Hi 肥西 好撚臭呀你

又肥又矮

死臭閪

成個波咁?

死肥婆番去賣菠蘿啦

不嬲好多人睇外表先多過內在

肥婆先正
可唔可以比我切[s[/s]

想屌

屌你我173cm90kg已經超肥，而家減到80

話時話樓豬係咪7月開始俾狗拉咗而家開假膠po

仲有人玩跑？

？

起咗你底啦，定係pr公司偷account啊

係偷都唔偷我啦

已封鎖會員 嗯
話你知連登都係咁

就算封鎖，點解要特登比我知嚟hurt我

呢個討論區真係好冷酷無情

Btw,
如果樓豬唔係假膠
張相真係比人放左上網既話
咁點解到依加連登都未有圖？

Post撚咗啦
勿推🙏🏻

想當年玩危 打團戰都識一堆朋友
又約出黎又傾通宵wts
唔明幾年後既我點解咁撚毒 連識人既勇氣都冇

係咪用大聲公係同d mk互鬧

利申有玩

而家仲有人玩跑online ？

屌你咁肥就咪玩跑online，落街跑online算啦

幾ok

你減肥啦 仲喺度講咁多

155cm 90kg
肥婆無誤

155 90kg。。肥我條女成倍

有幾出名啊

收皮p牌仔

Thank Ching

ar迷是好手足來

我又被人秒負皮了

講唔贏就P牌?

起碼我講事實

#2嗯

• 1mo

一切冇發生過
冇人死冇人傷冇人被捕
大家一齊做港豬 去到2047一齊移民

P牌又點講緊樓主被5毛偷account開假膠post

P牌就要收皮，連登仔學人講言論自由

痴撚線 又要比你屈

你睇番你自己開咩post啦，你啲post由19年到而家轉變咁大

有幾大轉變？

加上我唔信有人可以15x cm 90kg仲話唔肥，我17x cm 同樣重量都肥啦，利申減咗好多

之前啲post都係關抗爭事，後來無鳩啦啦講咩拉屎嘅假膠post

嗰排睇移民post睇到唔開心發下晦氣都唔撚得？

你喜啦，我都唔想曬時間覆咁多廢話，

個ac係我 我鐘意講咩洗唔洗你批準

以為你係支那公司洗版，btw好彩P牌推唔到冇用post上熱門

唔好再下下屈毛 pr公司啦 好撚煩

咁你唔好喺呢啲時勢洗版先啦

開個post都唔得 連登仔學人講言論自由

我幫你吧

咁幾時先開得po
連登保安？

樓主係Livia Yuen?

哇 仲有人記得佢

Google livia yuen 全部跑online笑死
聽人講條友成日係game到扮大家姐